李玟遭網友質疑是新加坡籍 直接回懟：中國香港人

11月10日，李玟在社交平臺曬出和二姐李思林同框一起跳舞的短視頻。視頻中，兩位女神穿着夾克配墨鏡扮酷，伴隨着音樂節奏點跳舞扭動，本以爲能給大家帶來驚喜，可沒想到網友卻醉翁之意不在酒，在留言中問起了李玟的國籍問題。

有網友在評論區問到了李玟的國籍問題：“你是中國人？還是新加坡人？”李玟看到之後直接霸氣回懟：“我是中國香港人”。李玟霸氣的回答令網友們稱讚不已，紛紛誇讚道：“女神真霸氣”、“滿分回答”，還指責質疑者“沒事找事”。

玻奸

Who?

國籍：美國

向美國舉報呢個八婆共諜

DQ佢本新加坡passport

以為拎美籍係台灣搵食

邊撚個啊你

你1975年出世
英屬香港呀支那臭雞

新加坡人都是中國人，沒有中國香港人

邊個黎

點解唔叫中國北京、中國上海、中國廣州而係直接叫北京上海廣州，點解唔可以就咁叫香港澳門台北而一定要叫中國香港、中國澳門、中國台北

因為後三個係殖民地 殖民地當然要提宗主國係邊個

乜撚嘢「中國香港人」
喺中国香港居住嘅人就係中国人！
唔認中国人就係漢奸！

p.s. 只有黃屍可以自稱為香港人